MOC : 
Source : [[Charles Manson]]
Date : 2023-04-30
***

## Résumé
Commandita en 1969 l'assassinat de [[Sharon Tate]], épouse de [[Roman Polanski]], alors enceinte de 8 mois et de quatre de ses amis. 2 ans avant sa mort il a failli épouser une fan de 26 ans


## Référence

## Liens 